[突發]朱立倫買早餐

2010

中央社 係唔係等於香港嘅政府新聞處?

係